[
  {
    "question": "Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.",
    "answer": "Memaksa"
  },
  {
    "question": "Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.",
    "answer": "Kesana"
  },
  {
    "question": "Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.",
    "answer": "Ungkapkan"
  },
  {
    "question": "Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.",
    "answer": "Senyum"
  },
  {
    "question": "Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.",
    "answer": "Kenyamanan"
  },
  {
    "question": "Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.",
    "answer": "Kembali"
  },
  {
    "question": "Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.",
    "answer": "Memaksa"
  },
  {
    "question": "Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu",
    "answer": "Memanggil"
  },
  {
    "question": "Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.",
    "answer": "Temukan"
  },
  {
    "question": "Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.",
    "answer": "Bersamamu"
  },
  {
    "question": "Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.",
    "answer": "Temukan"
  },
  {
    "question": "Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.",
    "answer": "Semangatmu"
  },
  {
    "question": "Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.",
    "answer": "Menunggumu"
  },
  {
    "question": "Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.",
    "answer": "Lengkapi"
  },
  {
    "question": "Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.",
    "answer": "Mengutarakan"
  },
  {
    "question": "Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.",
    "answer": "Kejujuran"
  },
  {
    "question": "Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.",
    "answer": "Apakah"
  },
  {
    "question": "Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.",
    "answer": "Kejujuran"
  },
  {
    "question": "Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.",
    "answer": "Terindah"
  },
  {
    "question": "Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.",
    "answer": "Apakah"
  },
  {
    "question": "Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.",
    "answer": "Kekasih"
  },
  {
    "question": "Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.",
    "answer": "Bersamamu"
  },
  {
    "question": "Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.",
    "answer": "Bayangkan"
  },
  {
    "question": "Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.",
    "answer": "Hikmahnya"
  },
  {
    "question": "Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.",
    "answer": "Tubuhku"
  },
  {
    "question": "Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.",
    "answer": "Mungkinkah"
  },
  {
    "question": "Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.",
    "answer": "Sekedar"
  },
  {
    "question": "Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.",
    "answer": "Mendekap"
  },
  {
    "question": "Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.",
    "answer": "Mungkinkah"
  },
  {
    "question": "Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.",
    "answer": "Kejujuran"
  },
  {
    "question": "Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu",
    "answer": "Memanggil"
  },
  {
    "question": "Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.",
    "answer": "Ungkapkan"
  },
  {
    "question": "Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.",
    "answer": "Mengutarakan"
  },
  {
    "question": "Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.",
    "answer": "Ungkapkan"
  },
  {
    "question": "Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.",
    "answer": "Senyum"
  },
  {
    "question": "Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.",
    "answer": "Bayangkan"
  },
  {
    "question": "Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.",
    "answer": "Terindah"
  },
  {
    "question": "Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.",
    "answer": "Senyum"
  },
  {
    "question": "Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.",
    "answer": "Kejujuran"
  }
]